［採錫］錫菲聯 對 利物浦 2

slow

slow Lose

採錫？
那裡來的自信

LM

留名

岩岩先見到

真係好撚清高

豬腦好勁

出親都有貨賣

如果錫菲聯嗰二千萬拎來買佢唔係買布斯達，
依家可能係上半版

商場播鹹片

商場播鹹片

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

終於甩P啦

甩P都有人負皮我?

抵啦

你給我這一輩子都不想失聯的愛
相信愛的征途就是星辰大海
美好劇情不會更改
是命運最好的安排
你是我這一輩子都不想失聯的愛
何苦殘忍逼我把手輕輕放開
請快回來想聽你說
說你還在

無人體諒我一晚輸咁多錢都算
仲要負皮我

做咩抄我首飲歌呀

loop到呢首歌 覺得牙叔叫春叫呢首叫得好岩

我負皮行孖必添
每次都2-3個

軌最強前鋒

正皮我比 樓豬檢討下

採錫

周興哲d歌叫春一流

咁多狗mon post咩

有d 突發事搞到我無得比口水 要去比人撩鼻 好撚痛苦 流晒眼水

揀屎眼咪唔痛

今次上唔到榜添

你點知的

珍 撩屎眼一早慣晒

你撩過

今朝去觀塘運吉署
勁多廢老係到排隊打支那針

淨係撩過美波

你61碎都要打啦

好似65先要

咪爆

唔通易青係kenny個新地產大王密友?

5000

電子消費卷

唔好話8000

連5000cash都唔比

不想做港人了

po d正d得唔得

屌
死共匪

會唔會要申請支付寶先有

似啦屌佢

Feel到要

仲衰過派$4000

夠秤未

請問這裡是成人台?

5ch分享一名正妹，標題寫「174小學生」，身材高挑纖細讓人完全忘記她的年紀，引起熱烈討論。記者找到資料，這位美少女是日本青少年雜誌《ニコ☆プチ》模特兒夏目璃乃，在日本論壇「5ch」就已經被許多網友討論過。

讓人難以想像就讀小學生、年僅13歲的夏目璃乃的身高竟然已經到達了174公分，最後更附上她的Instagram，文末寫著：「今年升學到中學一年級，長到175公分了。」

真男人一定係棍van啦

好彩未j

高過你米半
點算好

做牛油狗囉

咪屈啦比清有米半長

可能要做埋支付寶實名認證先有，
無得賣

買錫菲聯贏波仲好分過政府果5000

好彩一早實名左

矛錢啦

搵食肯定考棍啦

有女有超跑

宜家啲van仔唔係都好多自動波咩？

2仔牌可以揸5.5架

普美

確保5000$只會用係藍店身上

最緊要有m記同美心

入面邊個係普美

好就棍棍佢

消息：預算案將公布派發5000元電子消費券

#274 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

失業既借80000
allin落利拎英超

按時還到款連息都唔使比

fatfat

我又跑得幾快嘅

我啲大藍籌終於望見家鄉啦

窮撚人士講考車牌根本就只會講考棍van
其他都唔使諗

好人一世平安

呢個唔係彩瑛咩？

屌你老廢撚事

屌你都**

我有幾可睇k-pop啊
個個都差唔多樣點分啊

但真係唔使息咩?

惡到

3)首12個月只需還息，之後本金連利息最長分5年攤還，年利率固定1厘。
4)如按時全額還款，繳付利息全數歸還。

有女之後串到

同美波一樣樣

【我最愛費明奴】

費明奴今季表現引黎各方抨擊，然而文尼率先公開護航。

「費明奴比我及沙拿更值得讚賞，呢樣係千真萬確嘅事，但足球世界有時就係咁殘酷，其他人往往只會著眼入咗幾多球，假如無費明奴，我同沙拿絕對唔會入到咁多波。佢令我地踢得相對容易得多。」

「巴西國家隊同樣要慶幸有費明奴，我成日同費明奴講笑叫佢轉黎為塞內加爾上陣吧！呢個係一個夢，我愛死費明奴，佢係我最喜愛嘅隊友。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

mane個人真係好nice
雖然有時都會黑面

真性情
交朋友要揀呢d

佢知膚色無得簡 唯有笑多d

又加牌
大家準備賣車未

波叔又迫害香港司機
先瘋狂抄牌再拆晒啲政府停車場再加牌費
On撚鳩

要儲錢換電撚了

公共交通工具撚又然

Model 3啱啱減價又變支那制
大家明啦

屌你老母扑一次野
都要分5個月插入

Porsche to begin producing synthetic fuels in 2022

去油站要同佢講入咩

幾時塊面唔係黑

香港正苦做d野永遠都係仆街
派福利都可以搞到咁不得人心

次次派錢都會整啲野玩鳩啲市民
點解唔可以直接啲呢
失業嗰啲連租都交唔起都唔直接派錢

有錢果時
叫佢派10000
又話要積菊防基派8000

市道唔好失業多
又唔撚派錢去派消費卷
仲要限時限額
真係搵黎搞

我唔撚會再比人撩我個鼻 我屌佢老母 好撚辛苦而家

搞電子卷要仲長時間過派錢

根本就係度緊點樣可以限死你d 錢一定要係香港洗

仲要派得黎好多人都去左搵事頭婆
又慳返筆

F9

真定假呀f9

場上隱晒形 要喺場外刷翻啲存在感

我認為

可樂要出文了

又廢又25

點撐你呀f9

準備又free fall

又5點

Really?

紅定綠

又豬啦

lm

跳啊

投降啦
唔呀啦

未如願相戀 便學習單戀
談情如跳舞 間中轉個圈
從來未放棄嘗試最大志願
也不管這過程多麼辛酸
縱使尋常地又失戀 學習未會完
直到有一天 內心等到美麗大團圓
若快樂太少 但太多兜轉
從來未厭倦

唔跌點入貨

估撚到

掃平野

有無清諗住用5000蚊all in 利記波衫

靜到

做咩益fsg

on9 傷3個月

我愛fsg

blocked

外國勢力用到咩

allin 比我好過啦

hendo 傷3個月

我利正式收皮

jota

買夠5000蚊x糧比你食

好靚仔

DLLM 陳茂波
一次過派5k唔得嘅

相比黑氣石
呢個真係福星
救咗利好幾次

刺激消費都好嘅

亂撚放人踢中堅
好啦 下場終於有正常中堅

Bino好似就出番

下場老母+卡巴做中堅組合。

冇米八點做中堅
宗師啦

【玩多季就唔撈？！】

據德國圖片報報導，高普喺合約期中途走人機會遠遠大於留到2024年。

高普2019年聖誕時與利記延長合約，睇落會打破傳統每間球會都只教七年嘅習慣。

然而近期成績低迷，坊間有傳佢會離隊，當然一切傳聞由高普自己親口打破，但有指高普對FSG就引入中堅支援不足而感到不是味兒，可能提早離開利記。

較早前Henry Winter分析，利記冬季轉會窗因為莫財而只能閂窗前最後關頭向德甲榜尾球隊史浩克04及英冠中遊球隊普雷斯頓打包卡巴克及賓‧戴維斯，轉會上FSG無疑令高普失望，而賓‧戴維斯仍然未為利記上陣下，箇中原因由時間證明及利迷自己探討。

圖片報指高普有可能喺下個球季完結後離開利記，轉為執教德國國家隊，當然距離下季結束仲有一般時間，而且德國喺世界盃嘅成績亦會影響到帥位人選，變數仲有好多，當花邊新聞聽住先喇！

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

成隊真係完全冇火
好失望

利po已死

明明綠燈轉眼變成紅燈

你又買咩, 全倉升緊WO

要等利記紅太陽出番黎先有生氣

喂屌唔好

黑氣石回歸

唔使咁快啦
教到完約啦爸B

唔好走

賤到叫高普躝

FSG躝

利迷躝！

Like下相姐

就算唔關張相事都冇火啦
之前俾人黑都唔圍球證

Vvd練返波

太遲

當3月中出返
希望趕到歐聯

到時出左局啦

趕到個次回合 踢埋就可以投奔初夏

3月都樂觀

4月可能理想啲
但係狀態仲有幾多

今年無嫁啦
咁急出做咩

又紅燈

情願真係操足下年先出

無前四，fsg班賤種要賣幾多個主力

真
冇前4好撚大鑊

依家都幾唔樂觀 以近排個態

估唔到勁左幾年就收皮

收皮到可以主場連輸4場
真係柒到

Welcome back

sorry，唔係我地勁，係鏝失準

【文老闆？！】

文尼有意入主法國第四組別小球會，過吓老闆癮。

消息指文尼非常有意入股法國中部蚊型球會Bourges Foot，布爾日市長透露文尼的確有就入股一事認真探討。

「的確我地有談及呢件事，最終會唔會成事我都唔清楚，如果唔係因為疫情問題，相信文尼已經黎咗法國同我地坐低面談。」

消息指文尼目標提升球隊青訓設備及成立一隊女子隊。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

成立女子隊
識玩

正想咁覆

文尼想食法國妹子

人地想備戰歐國杯姐

無
撚
硬

nat型到

Nat仔踢波好投入，好熱血

似體能教練多啲

希望vvd今年休息唔好踢了

而家先二月..

Liverpool have made contact with Fiorentina over the signing of Nikola Milenkovic. #awlfc [sky germany]

Liverpool's injury crisis deepens with captain Jordan Henderson 'facing 12 WEEKS out with a groin problem

如果真係入呢件咁100分同基達應該其中一個米拿下年36當踢少個 老母又走 咁計已經可能冇咗3個中場

呢件後防黎

屌自膠睇錯拉素個Milenkovic-Savic睇嚟夠鐘去訓

拉素果個之前吹到勁大而家仲未有人買

死post

GME
路p

ss

早訓 結果而家就醒左

👶 No player aged 23 and under has had a direct hand in more goals than Harvey Elliott (14 - 5 goals, 9 assists) in the Championship this season

🤯 He's 𝙨𝙚𝙫𝙚𝙣𝙩𝙚𝙚𝙣 years old...

路P
GME

點解好似連成個樣都唔同咗

大個左

J咗

If Klopp walk out, we could ask Rafa to come back to LFC, how about that.

呢啲妖股

有得諗下，不過成條中場無乜遠射
佢嗰陣時隨手拎件都射到嘭嘭聲

利記柏豪?

wilson又一助攻
67又入波

我利唔借辣殺

我有唱錯了什麼至會拆散你和我
還是傳說里聽者薄情的說法不錯

不了

依家都有嘅
Bino
張仔
基達

但傷呢

連人妻都溝到樂仔
世界末日了

你既裸照

其實係咪npc黎 到而家仲係個謎

叮噹feat思覺失調.jpg

Y

二次元嗰啲
日本好似有home robot比啲毒撚除咗做smart home system, 另一個function就係當女友

影唔到相
可唔可以用小畫家畫下人妻出黎
等大家一齊FF易投入D

點畫
不如話似邊個女藝人

高普係到個form應該都唔會大執,
如果跟返依家套form跟本無位出到 Harvey Elliott ,
下季希望借到去英超隊

又話係利一隊入波前都唔剪頭髮

香港地有塊閪真係好撚著數

不嬲都係

床上比番d男人氣息佢囉

你地2個圍下爐啦

有冇巴打識啲推拿/醫腰方法
好撚痛

搵醫生啦早排好似有d kol去試，無人投訴果d應該work

google 羅英祥
e個唔知e+洗唔洗book, 但幾work

唔得架，
陣間佢返公司又同啲狗公flirt 下flirt 下好易出事

幾時撚你

Me too
早前去行飛鵝山，落山果時傷到腰
DKLM好痛

有錢植髮變返靚仔真好

但腿太短，冇得攪

日日係到ff人妻
點知連依個人都係無存在過

巴西新聞話ab老豆潛水失蹤

好多年前去睇過瞓黎頸
一次攪掂

大鑊了
Diving alone 好危險

屌你老母負撚皮夠我未呀?
夠薑就出嚟屌鳩我

我黎

今年成隊波係咪犯哂太歲

由Melwood 搬咗去Kirkby練習場就未好過
DKLM好心搵人拜下四角先搬入去啦
唔識咪問下當地d華人啦

我反中醫
但覺得中醫手法 eg 針灸同推拿好有效

【大件事】

巴西媒體報導，艾利臣父親在巴西進行潛水活動後失蹤

呢排搞乜

DLLM

傳艾利臣父親已無生命跡象

否極泰亞高來

rip

唉 Cls 今年利啲風水好有問題

針灸有西醫研究話可以消炎同減壓

隻抽

好似搵返但冇生命跡象

你會俾人圍毆
睇下啲負評

可能阿叔一拳一件呢

AB

我認為
利子都係發聲明退利保平安吧

黑撚到

AB
Rip
我利今年真係黑到震

未碌上去以為ab 死左

btw rip

我一拳超人但有頭髮

痴線

我都腸胃炎

我試過針灸 桔落去個下好痺 但感覺無咩效

利子咁多虧佬

Ab老豆

成隊黑到痴撚線, 又變返好似以前咁

RIP

個天想點隊波成績差都未夠 仲要搞埋球員屋企人
Rip

你個腦都虧啦
俾人負評下就屌哂鬼

先係高普之後AB
RIP

巴西又準唔準入境

唔屌得

?

屌得呀 但覺得你個腦有事啫

私怨利

咁咪得囉
自己就最正常人地就一定係老殘

肉酸利

死左啦咩

係
下次唔駛屌人問邊個負評你嚟
負評是我留的
見到你嬲我就好開心

【😢】

多家巴西媒體均報導，救護團隊已於巴西時間深夜尋獲艾利臣爸爸的遺體

【HORRIBLE NEWS】

艾利臣爸爸潛水發生意外，不幸離世，遺體已被尋獲。

節哀順變。

Rest in Peace, Mr. José Agostinho Becker.

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

開心就好

換左nike黑撚到

係

痴撚線有冇咁撚黑

GME又升到火箭咁

入kirby無拜四角

邊個恰鳩阿叔

竟然唔call埋我

見到vvd咁快做緊個人訓練就擔心要格硬焗佢復出

買其他嘢好過啦
前日9.x大手買左nndm

仲有一股

唉點解今季可以咁撚黑

負評啦

負皮一向是我比的

歐聯決賽出到？

RIP AB爸
個天玩夠利未

未
最好亨利快啲死

馬上瘋

咁就唔係玩利啦

分分鐘長命百歲

唔出奇 隨時復傷咁解

負皮啦禁個制就嬲

死得好

又死一件，呵呵

英國可唔可以飛到去巴西

係囉

路p蝕左3x 萬會唔會喊

碎銀

可樂狗會唔會又入黎9up

我幾千蚊都好撚痛

應該入唔返黎

我覺得主要係因為個教練係鬼
而佢e排又咁黑
連累埋ab, 我相信佢係識咒術特登咁做
為左就係搞散隊波
要撥亂反正就一定要換左個25教練

似唔似

咁短仲問似唔似

信唔信我叫你隻狗咬主人

我覺得✅
呢個教練❌
鬼✅
陰陰嘴笑❌

50/100

咪講啦 一陣佢又嬲ga啦

咁你唔好玩crypto

居然係潛水死 唔係空難死...

唔夠真心膠

癡拿線黑到咁

狗撚完未

Alisson要保重

謎底解開了

又有排跌watt了
慘

29粒負皮

陰公 佢返唔返到巴西？

希望牙叔振作

仲入

去左番唔到英國

有賭未為輸

樓上兩件死賤種屋企人幾𨶙時死？

你地負皮到阿叔走左

笑死

件玩具玩爛咗

球隊集中精神預備重新出發之際，卻傳來艾利臣父親意外身亡的消息。預料這個巴西門將會返回家鄉奔喪，缺席未來一周的連場大戰。

人哋都唔敢問你有幾多物業

轉得多先搵得多
大學同學一出嚟做藥廠
3年見佢轉左5次工 兩萬變四萬人工

RIP
望kelleher唔好派膠

好返喇咩

歐聯次回合又係adrian就好睇

公海個post d人都痴撚線

愈理佢地愈過癮
以前我覺得幾憎一隊波一個球員
最多想佢傷想佢停 唔會想佢死
而家唔同晒了

開口埋口都係佢地把口係咁空難斷腳死

然後入我地數

匿喺個moon後面緊係講乜都得 真人應該平時講嘢細聲到人哋講pardon都唔夠膽講多次嗰type

呢啲人，唔打佢哋一鑊，真係以為我哋好恰。

是但啦，
大家都係9up,
好似樂子咁

Ali

你睇下佢地走出波台啲留言就知佢地咩料啦
已經唔係假膠咁簡單

可能完全封鎖左睇唔到
笑ab?

嗰班死賤種喺度互含緊。
根本成班都係冇𨶙用嘅屎窟鬼嚟。
臭坑出臭草果然係真嘅。

成班弱𨶙智
佢哋老竇老母唔抵可憐。
臭坑生咗嗰死賤種臭草出嚟。

哭𠹌左

咁你係只反煲中藥飲中藥呢樣？

其實發現好多我都block咗

一定又輸三比一，光榮出局

唔洗假慈悲
球員大傷同斷送人生都無咩分別

大致話我地利迷咒死AB老豆

太過份果d block左冇眼屎乾淨算

其實你地都想碧福特空難啦，仲扮乜鳩

講真，如果係碧福特老豆死，你地咪又係心涼

唔係
想睇你隻死賤種空難多啲。

憎利迷ok 但AB整親過其他隊邊位斷腳？

你空難我過癮d

我都希望我空難，但我無錢搭飛機

我都想空難，你出機票錢

點解著利波衫成個小朋友
一出去就唔同左樣

你自己跳樓咪得囉。
都係高空跌落嚟啫。

上面隻爆閘狗係真係on9唔係扮架喎

冇計。
佢阿媽唔記得生個腦畀佢。

教唆他人自殺

我老豆老母潛水浸死左

班傻鳩現實係咩人都唔知
駛乜上心

搵工未

畀你個不孝子咒死嘅原來

一班冇𨶙用嘅圍爐屎窟鬼。

哦

咩撚嘢叫我都想空難
柒到仆街

block完咪撚理佢算啦
呢d小學雞冇人理佢無癮就走架啦

佢應該一世都冇搭過飛機
因為佢連自己老竇老母都唔放過
發功咒死咗佢哋

哭𠹌左
RAP

我會保留追究權利。

我全家一早死晒先敢反利

我都唔排除你有自殺嘅可能

咁你係咪你全家嘅一部分

利行咗咩衰運

我唔會自殺啦，我要睇住利狗死全隊

我一早當自己死左，唔係點敢反利

慢慢等希望你有咁長命可以等得到呢日

話唔定佢嗰隊摺埋先

當自己死咗其實冇問題

不過可唔可以認真少少

死咗就唔好學人上網seek attention

阿叔可否不要走

如果你地真係要咒死幾件。我希望jesus 同根度簡死

艾利臣都無得返巴西奔喪 會唔會照踢比賽？

可能會畀佢休息吓先嘅

有名你叫波台狗

佢地仲on9過藍絲

Agger路又無食藥

agger路死先啦

巴西比唔比從英國出發嘅人翻去

之前話巴西都好大獲下

新訓練場風水唔好

巴西好似唔畀英國人。
唯有希望佢好好振作。

希望pfrizer隻疫苗快啲推出。
打完之後個個有抗體唔使再驚武肺。

同高普一樣

爆閘毒撚真係好可怕，咁樣搵存在價值

sor我推咗文

Attention-seeking whores

推咪推
怕佢哋？

怯你就輸一世了。

黑起上黎真係唔係講笑...

出炒麵好過

唔知佢好返未？

Model係咪返左來？

仲喺柏林聯

唔係話彈鐘咩

上個禮拜有正選打，冇失波。
不過兩隊都冇球中龍。

連登search 空難 差唔多全部post都唔係利迷開

都係實力黎 風水型龍門

自己開就話係人哋開。
真係姓屈嘅。

成班都係敢做唔敢認嘅屎窟鬼。

同正苦講民意一樣
成日講有市民話點點點
有市民反影點點點

英國果份

Rich

班阿狗叫人空難聯又得

瘋傳！千年一遇超可愛偶像Juju |橋本環奈2代目？

李典

明黑你吹咩

雲迪克斷腳有事祝福區

一場波班猁狗嘅狗性爆發哂出黎

其實啲空難post都係因為呢隻賤種迷James狗帶起
又祝人斷腳，又話明黑鳩你吹咩，然後俾人咒空難就扮受害者
而家睇返先記得呢條友咁撚賤

我都想搵定先

差唔多了

好多童星大個都會劣化
雖然橋本環奈都好多人覺得大個左冇咁靚
但其實已經算成功進化

可以咁講
始終唔知飲咗啲咩落肚
即使你剩係食一隻中藥藥材 入面都好多不知名成份
Touch wood出左事你都唔知咩成份搞到你咁

就快60負皮

連$1 機票錢都冇？
咁又係，你$0.5 黎

未做過gym想試下一開頭搵唔搵教練好？

我都想減肥

正一熱狗咁
我做就得，你哋做就分化散播失敗主義。

真係賤種嚟

唔駛
落場搵師兄睇住
再聞下袋底

有冇人性架你地
一個正皮都冇

其實獌反利係理所應當 反之亦然
唔明點解連登班馬撚反利仲激過反獌熱
完全無厘頭

聞到扯晒咪好尷尬

我瘦但係有肚腩鳩鳩地

反得嚟都尊重吓呀唔該。
我哋幾可有笑鳩對家家門不幸呀？

人不犯我 我不犯人。
人若犯我，我必以牙還牙，加倍奉還。

請教練800-1200一堂
要入門就起碼學返十堂八堂
我都係自己摸索

咁撚貴
仲以為4-5百一堂搞得掂，我都係驚一開頭做錯動作個啲

4-5百蚊果啲好撚廢
Physical果啲肥佬咁上下
無錢唔好搵教練慢慢睇片學
有錢唔好搵平嘢

我自己就去康記，有駐場教練免費指導。
跟住再自己上網自學。

人格低劣囉班賤種
就算邊隊都好
見到Rival嘅球員領隊有不幸事件
都唔會落井下石
而係out thoughts are with u
佢地唔會學到呢d野

元朗有無好教練？
想睇下收費點

撐隊波撐到人格都冇𨶙埋
不過我哋都要好好警惕自己
唔好變到成班賤種咁。

研究下啲youtube先

想學佢

你地兩個一齊做咪得

Kofgym
健人蓋伊
Kosmofit
CYfit 兆佑
Athlean X
Shuaisoserious

不如由push up 呢啲慢慢做起？

Gym堂真係好貴，比physical昆過兩堂都$1500
第一堂尚算認真教，第二堂hea撚到

輸波俾人恥笑好正常 但係俾人黑哨 俾人整傷兩個主力 俾人咒斷腳，然後咒返人空難
可以俾佢哋講到十惡不赦咁
最撚好笑係隻james狗次次扮受害者

唔知以為嗰隻James狗黑哨完有同我地道歉
然後我地仲叫佢空難死全家

事實就係黑哨完仲笑鳩我地抵死，又咒雲迪克斷腳

元朗大馬路有anytime

在曼城2-0戰勝門興的賽后，哥迪奧拿談到近期的優異成績，表示這都歸功於曼城“很有錢”。

記者提問哥迪奧拿：“19連勝，能取得如此成績最重要的原因是什麼？”，哥迪奧拿表示：“我們有很多錢，買了很多不可思議的球員。這就是原因，我們一直贏就是因為有錢，這是事實。沒有這些好球員，我們做不到一直贏。”

Fsg

ELKE
隔離條友

真 · Always be victim

等穩定啲我join 24/7了

我都想轉元朗24/7
但而家果度太好 係遠啲

你係waterfall 如果無記錯
係舒服嘅

佢唔著都唔係Elke果皮

唔奢求你係油王
只求應使則使

包咩服務？

Join 過，
啲教練好hardsell

橫掂都係輸 出早安笑下好過

我個friend話唔會點sell 我先join

佢有一堂免費，
嗰堂個教練勁hardsell,
之後就無人sell

講多無謂，講BMI 加身材相最實際

屌你join 堂

唔好計bmi
BMI唔會理你身體有幾多脂肪同肌肉。

體脂率會比較好。

樓底高已經好撚屈

牙!!!!

會唔會係樂子個人妻同事？

佢唔做GYM的

已死

得61個負評

玩爛左, 潛左水

64個

呢個post嘅意義就係睇牙叔有幾多負評

做乜鳩

唔好問 負評就得

想正評

大家咪再負評，對唔住

都唔係負評你
負評pin果個呀

Who

Bmi 係比小學生睇

個人妻唔靚的，
無波又成日著背心

個咩荷蘭神童？

VDB?

Nba 班友個個應該都至少slightly overweight

所以check體脂好啲

N年前我去P記啲gym room 啲試玩plan
未做前叫我揸同踩上去嘅體脂機去check body fat ratio
係咪流流地？

有冇除鞋？除左鞋度會準d

當然有

咁應該可以參考既
不過體脂只係body composition 一個indicator
坊間用呢d機度體脂係因為平同快

要度得清身體比例，例如脂肪, 水份等indicator, 就要去醫院

同你一樣 成身都瘦啲肉去哂個肚到

瘦底有肚腩仲樣衰過肥仔大肚腩

阿叔人緣都幾差
冇人正皮

返來啦阿叔
回家喇

最後你送左咩比人妻

真雖然著衫可以遮到但腹真係要日日練先有效果

我又唔係凸出黎個隻，係無線條平坦但摸落去feel唔到肌肉咁

我都冇凸只不過一督落去係淋之前操過一排斷咗反彈返轉頭 體重唔算好輕但睇落真係好瘦

屌呀咁話人

我係體重正常，平時有踩開單車，下肢有肉但係上半身見骨所以想搞搞佢

點解史獨仲未有班落

港超都未必踢得掂啦佢宜家

岩踢喎又識賭波黑人收數又夠惡

收收下數自己都拉傷

早排係咪話出唱片？

搵到

諗起佢之前隻狗比人偷左佢尋狗 笑死

Harvey Elliott has equaled Jack Grealish's best Championship season in terms of goals and assists 🔥
He's 17 💎
𝑮𝒆𝒏𝒆𝒓𝒂𝒕𝒊𝒐𝒏𝒂𝒍 ⭕ #LFC

阿叔係咩事

小氣掛
小氣過台豬

叫佢返黎比個熱狗檔佢做啦

咩事

幼幼有表現應該係今季唯一令人振奮嘅好消息。

Ab又無得去喪禮

原來而家uk冇晒直航去巴西 ab

古積同Wilson都係等賣 波波頭Neco呢啲好心就再借出去浸下先

又欺凌

起碼Taipei, Elliott 真係有料嘅
VDB踢英冠都唔算好差

Wilson Ojo 應該可以賣個好價
古積，睇怕身價大貶值

私人飛機應該俾得起掛，檢疫問題姐應該

仲要下季先走，傳聞…可能……

FSG

謝四

認真搵佢返黎助教 遲下再坐埋廢中個位

希望佢對疊啲四大聯賽隊

贏到就真係有料

琴晚跌到仆街

定左兩日諗住正常番

點知都係trap黎

唉

水貨加黑氣石

比返啲錢我

左面個位其實出左幾多場
我夠膽講好多人講唔出佢咩名

屌尖

唔會掛

英超出咗場，打曼輸1-4十分鐘

各位利子早晨

都係踢翻波算啦

個人認為
利物浦最核心嘅問題，就係個領隊好明顯係鬼

我都唔知官方點譯，
係咪咩占美卡斯？

來香港參加全民做星

應該會輸，肥西花唔鐘意呢type

森美卡斯

捷克野都贏李城 垃圾利

放棄咋
全力打入英起4強
我利molamola

我利就一撚早無啦
差成9分 依家最基本3分都未拎到

大家又再度見証
利式崩盤
今季急撚到呢

傻啦，我地死嗰日支共都應該無事

買左啲旅遊股

咁夠薑

清朝都300年
佢地仲有至少200年現

我估500

但地球可能5年後就末日

獌狗崩極都冇崩得咁勁
利真係

比清可唔可以咒我同佢冇未來

人地有錢

有晒經驗啦，總之嗰年一攞冬季冠軍就知奶嘢

人人都有未來架喎

邊有試過傷咁多人 仲要同一位置

記錄保持者

傷晒同一位置慘d
定唔同位置傷晒主力慘d

原來今晚元宵
你地d女神又要比人中出

多謝

美帝選左個賣國嘅，一哥地位應該幾年就無埋
等睇全世界做奴隸

比人搓湯圓

呢度都無乜男人，大部分都係小妹

如果後備唔太差
咁後者都仲頂得順
但前者唔買人係無得搞

我好多女神 試過發夢有個後宮團

唔睇名以為係奶西

佢現實都成到團啦

今日元宵，祝各位利子溝哂d女，各小妹就收兵收到儍

連做兵都無機會呢

阿叔返過黎未

出西瓜吧

未如願相戀便學習單戀

做冰要跌錢，不了

通訊兵

所以我只會收冰

報左狗
今晚比人插菊啦

咪25啦

我都係想做個好人

幾好波
叫廢中考慮下

睇阿叔負皮數先知原來利post都有成百人

我冇俾到

年薪二百

求教學 半年返工賺一球

你痴線架

想做警狗了

你唔洗做都係狗

玩還玩 可唔可以唔好搵個狗字黎玩

好似係只會喺確診者出現嘅時間範圍內同時出現先會響機
事主喺範圍外所以冇響

隻安心出行弱智？
唔怪得同藍絲話十幾mb 點拎資料一樣啦

會唔會響都成問題

下季就到前鋒傷

一開頭仲以為佢會係database做pairing

垃圾到咁有撚用咩

Liverpool will firmly support any decision Alisson makes on whether to travel back to Brazil to be with his family at such a painful time, and allow him the space to make his own decisions, including about any participation against Sheffield United. #awlfc [@MaddockMirror]

It is understood boss Jurgen Klopp, who lost his mother recently and was unable to travel to the funeral in Germany, has spoken at length with the player, and will offer support in the coming days. #awlfc [@MaddockMirror]

又狙擊我

有冇人有聽岩岩早霸王？
個男仔咁都撻Q!?!?!?

幾時到亨利傷

點解返咩工都可以聽到收音機

不知幾葡萄

條友懷疑老闆黎

歐聯有場表現唔錯

冇人教我野 我上youtube睇下system tutorial
但插住耳機係聽緊早霸王

全職有錢仔

我都未試過

其實其他區係咪係1001開post 呢個傳統？

而家robbo頂咗咁多場都冇哂氣 出佢好過啦

最驚robbo都搞到傷埋

Fucking hell

我見過阿狗話個post首頁太長，所以會9xx就開定

你想開？

係其他區誤中左

利po最好
唔好po頭成堆垃圾浪費data

做乜爆人閘咁由佢啦，過多陣就有人開加啦

首頁一個字 fast

AB都返唔到巴西

返到下話

做左測試點解唔得，
遺憾一世wo

slowwwwwwwwwwwww

巴西無晒英國直航
加10日隔離

據 《Daily Mail》報導，由於巴西禁止英國入境班機，加上入境後需隔離 10 日，艾利臣將未能出席父親喪禮。

報導指，艾利臣將於 3 星期後球隊有空檔時才回國

飛機對佢地冇問題啦
係肯唔肯隔離啫

一開ig就見到Elke心口漲卜卜

仆街武肺

老細架機平時都係用來溝女，
家下有緊要嘢唔係唔借啊

都無心情踢啦

做乜偷J我條女

鬼國真係害勻全世界 屌你老母

條女唔掂

Blocked

重裝甲都J

新黎架你？

試當真jessica屌打啦

Ok啦 但都仲有段距離

有飛機都無用
係唔比直飛去

姐係你要飛去比你直飛既地方再轉去巴西
但首先直飛個到又要隔離 巴西又要隔離
番黎又要做多次

廢中都係因為咁先無得番德國

原來係冇得直航而唔係冇哂直航

英國而家仲可以飛去邊

美波屌打啦

elke好似都幾大包米

喂

比次機會啦

38k followers 平時啲po like數都唔過千

睇下會唔會有啲背景位彎得好唔正常先

到底係完1001前，呀叔收唔收集到100個負皮

唔出奇啦
真elke 150萬followers都係得7000-8000like

果隻叫肥el

就快破百

破百先定跌千先

giann pure過elke

岩岩叫左個阿迷朋友login黎負

Giann超正

好靚

尋日未負皮之前
本身仲想話完po之前破百負皮就幫台豬含

估唔到真係有破百

又呃撚含

可惜是阿迷

【忍痛留低】

艾利臣嘗試回國出席爸爸喪禮，但消息指疫情下令情況變得困難，令佢逼於無奈要缺席。

消息指艾利臣用盡方法希望回國，但因為航班問題及疫情下各國出入境限制等，加上太太懷孕緣故，未能短期內如願返到巴西。

預計艾利臣喺三星期內賽程容許下會去巴西逗留約五日，但因為艾利臣自小與爸爸關係非常密切，未能出席喪禮必定令佢傷心欲絕。

艾利臣哥哥梅利爾因為在國內球會效力，已即時向球會請假返到家鄉處理爸爸身後事。

希望艾利臣一家人節哀順變，上帝會好好照顧老碧加先生。

Stay Strong, Ali. YNWA.

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

玩fm買左夏撚 迪屁 辛祖
賣南野 沙短 ox
勁撚到

Ab

個女仔應該想當面先答姐 我諗

其實我都唔明點解有人返工無得聽收音機 除左做front line個d

金融雞好多都靚架

但都係雞

笑貧不笑娼

又唔記得轉ac

一陣要online見工 但等等下想訓陣覺

係喎

打陣jj先

Block 哂爸爸同比清

諗住都食硬架掛 真係吓出聲
Btw大哥係咁7月14差啲笑出聲

我都係偷雞架咋

係咪上身老西 下身短褲

睇到AB依家個情況
好想喊
DLLM 武肺

其實如果我老豆遲多幾個月先走都咁上下

唉
人生

其實就算返唔到都唔好出咁大打擊 利記近況又差 再派膠/表現差再打擊自信 比撈麵出啦

見住打都ok

緊係 如果佢要睇我下面都無計

關我撚事

我係房笑到仆街

去開户口有個靚女主任

比清：block撚完未

Kelleher好翻未，唔想睇阿祖安呀屌

開咩戶口？

ff撚完未

坐房高層

銀行

倫敦金

有咩心事未了有快d做
雖然思覺失調仲有得救

銀行啲女主任好正，
去開個普通戶口，
佢態度都好似你有幾億咁

同佢傾左陣計

傾咗咩？

傾開信用卡咪問佢邊到買零食，邊到shopping
其實無聊野

下個po名
AB我們與你同在

我真係有幾億比佢

屌 食女性手黎

樂子應該毒毒地但好cute 個種

想sell保險基金咋

對方是金融g黎

普通銀行主任無咩野sell 姐下話

表面上係普通主任
收咗就變身主淫

“我有幾億喺身體某處”

好似最多都係sell 你借錢嗰啲，
唔知駛唔駛跑數

唔想比狗拉

多數要

細胞呀 你諗咩

like黑驚保平安

係 我一定佢問我答 講完申請上嘅問題就即走

見到靚女點都r啲嘢講
扮唔識唔知

獌

hi 女學霸

果班賤種球迷係學唔到

唉
Actually football is just a game only

我地緣份已盡
從此成為陌路人

三個都係龍
RIP Jose

好感性

點解我去親開戶口

都係男主任

依家童工非法架喎

We can confirm Jordan Henderson has undergone a successful operation on the injury he sustained during Saturday’s Merseyside derby with Everton.

He’ll now be closely monitored by the medical department and his progression during his rehab work will determine when he is able to resume full training.

Liverpool captain Jordan Henderson has undergone surgery on a groin injury and is likely to be sidelined for six to eight weeks.

嘩原來要c手術咁大鑊

6-8個月 屌

星期 自膠

6-8 weeks

唔係高sir硬頸係都要搵佢踢中堅唔使搞成咁

唉
運氣差到呢

好似整定今年叻菲要上位咁

唔撚係掛

會唔會就黎又禁堂食

我開個次主任姐姐條裙勁短，
同佢講野對眼都唔敢望佢

叻菲我like
夠熱血
有球味
頭槌好

有加歷查嘅影子

佢係嗰種打甩門牙帶血吞嘅球員
依家利記好缺
上樣睇呀明奴，條友連頭搥都咁同人頂，踢條撚牙

連頭搥都唔敢同人頂

明奴不嬲以柔制剛

咁曬料

條友愈來愈差

條裙係摟屌裙？

純文字討論

唔屌鳩你喇阿叔
回家吧

西瓜出動

負評數仲加緊

點解我嗰啲係40路50路大叔

唔係，
普通ol個隻

都無人約架啦屌

黑絲?

都話左無童工

無

白滑

樂子學下爸爸啦

唔係我影架屌

可唔可以出返兩個踢中堅既踢中堅呀

下場老母+青雲
寧死不屈

變態佬

有咩留返同個官講

當個銀行經理入房幫你開ac個時

想屌

一POST GAY野嚇走哂D人

差唔多係咁上下

摩牙

其實著到條裙咁短係咩心態，
坐低起身上樓梯一唔小心就走光

又豬

主任姐姐太靚都唔係幾好，
嗰時見咩新開戶可以抽獎去晏菲路睇現場先去開，
點知當時太緊張完全唔記得問點抽

Cls咁刀緊張

格流抽中對贏李城隊捷克野
獌中A米

好變態，好嘔心

上面啲痴漢

又改名

利post真是烏煙障氣低質

好鳩大乳

CLS, 突然勁大

放學先黎落大雨
搞到小妹套校裙濕晒
連底裙都濕埋
勁透

幾點呀, 仲放學

On Fabinho and James Milner, he added: “Fab was not yet with the team. That can happen tomorrow, if I’m 100 per cent right, he has his first session with the team. And same for James Milner.

放完學未返屋企
去左街玩

好彩office有遮

天日可唔可以放晴 @台長

謝隊係聯賽一放絕塵有無機會爭下歐霸

[img]圖片網址[/img]

幾點呀, 仲係OFFICE

肯定去同女玩, 一定要落乳

唔係 只係唔鐘意落雨

我勁鐘意落雨
最好落到出面行雷閃電咩都睇唔到, 勁舒服

事實證明渣士打歐洲賽真係災難級

站在十字路的交點
該怎麼走
我卻只想回頭

加油呀謝隊

渣士嗰期不敗其實係咪唔計歐洲賽，計佢應該輸幾多

俾個短裙靚女當有錢佬咁氹，
腦入面啲AV劇情浮晒出來，
要好努力去掩飾

你喺入面梗係咁講

紅太陽無限期缺陣

樣樣亦太一般 無一欄可自滿

一無咗佢就好撚大獲
佢喺度淨係提場都已經對隊波好緊要

Locker

仲有Edan好型Mandy好靚

有女都叫春

其他野廢呢

慢慢增值

求別讓我 遺憾大滿貫 也許最後 時興這款～

歐霸個籤運勁到
布拉格斯拉維亞（捷克）vs格拉斯哥流浪（蘇格蘭）

英西意甲幾隊避哂

仲要先客後主

有佢咪又係崩盤

豬了, 訓覺算

好聽

商台係咁播應該播到會拎到叱咜

下晝可以

河南實里好撚正

有排喎

Thanks台台
另問
點解感覺上
好似九龍新界多雨水過港島？

地型影響

仲以為錯覺 原來真係

暴雨走廊－指大嶼山東北起，經荃青葵，擴展至沙田大埔一段，因西南水汽易受此一帶地型抬升影響較易有暴雨。靈感來自美國「龍捲風走廊」。以下為經典例子。

學到野
不過就算只係去到旺角尖沙咀
我都覺得落雨機率多過港島

住係暴雨走廊
次次都落大雨

終於放曬啲美股
唔使再通頂喇

燈到南野都傷埋
Hasenhuttl feels Southampton are paying a heavy price for their "never-ending" injury crisis, with on-loan Liverpool forward Takumi Minamino also ruled out of Monday's trip to Everton because of a hamstring problem.

又hamstring

唔知係咪好事

集團條數有冇咁差阿
冇錢就賣盤啦

美國好多空心佬官
除非賣俾個油王級，
唔係都唔好走啊fsg

116個負皮

阿叔要成為利po負皮王

咩歌？

今晚放？ 唔係掛
雖然我到輸左三萬幾美profit

好喜歡她

好凍

好愛她

好凍 好想有人攬我

冷靜d
屙篤尿照下自己個樣先

人生很難
不想努力了

有無free hug

係咁失分之後利po少左好多人
代表咩

勝利球迷

頑固的車軚 追了萬里
先發現一早洩光氣

轉哂做曼迷

利伸真係睇小左波
閒日4點波預輸邊有心情睇

真 啲仔通常講幾句就走 有次又係開户口同條女吹咗成個鐘水

上黎叫下春算啦 你先

美波

咪推咁快啦

同以前比已經好撚慢

4點西波就算啦
就算贏波 第日返工都咪搞

寧願沒擁抱共你可到老
任由你 來去自如在我心底仍愛慕
如若踫到 他比我好
只望停在遠處祝君安好
雖不可親口細訴

早兩年3點4點睇完通宵直接返工都有heart睇
可能捧埋盃完左夢都有關

有冇約炮

留意到今季好多場啲時間都好閪

踢得閪
但贏波
條氣都順

閪得黎輸波
真係晒心機捱眼訓
踢得又悶又冇變化

睇左好多場3 4點西波
谷住條氣訓唔到

E先生連環不幸事件

唔知個投資者有冇料

星六返工但又冇乜野做真係好反智

一涼小小就想叫春

寧願沒擁抱共你能夠終老

鐘意依句多D

今季多左好多4點真係好痛苦

哦，原來呢首

今季唔會再睇
連神軒都skip埋

睇歐戰
仲有最後一場

4點仲睇

份糧包埋你dry坐

真
根本個個返去打機捽電話

食左銀行妹未

唔鐘意mirror團體歌
但d單飛歌好多都好得

1001

那有女

鯨落

VDB去到普雷斯頓踢右閘
印象中佢慢到癲 但個教練話佢速度快用波好

Sepp van den Berg made his full debut for Preston North End in a goalless draw with Queens Park Rangers on Wednesday night.

The Liverpool loanee, who is a natural centre-back, lined up on the right-side of Alex Neil's defence and the manager highlighted the teenager's ability after the game.

The 19-year-old had the most touches of any PNE player (69), according to Lancs Live, and covered the right flank impressively while proving unfazed at Championship level.

The Dutchman played the full 90 minutes, put in tackles, made clearances and broke up the play well while also displaying an assured passing ability during the match having played three accurate long-balls, two key passes and two crosses also.

After the game, boss Neil said: "Excellent, to be fair we did play our right and left back in a certain way in terms of keeping them in, they weren't as expansive.

"We know Sepp is very good on the ball, he's quick and gives us good size in terms of defending crosses into the box.

"I thought he had a really good performance for his first game, really strong.

"Defensively he was strong, on the ball he was strong and got his distances right - he's a good player and with your first game at any club, you always want to set a marker down.

"I think tonight a lot of fans will look at him and hope that he can continue that because I thought he was very good.

"He played men's football at 16-years-old, he is certainly confident and I think he believes in his ability."

Van den Berg, who joined PNE on loan on February 1, said he was happy to make his full debut for the Lillywhites after the match.

個教練識用佢咪得囉
真係唔通留佢喺度發霉咩

原來己經19歲

其實佢係荷蘭評價好高 16歲就踢成季荷甲正選
但黎到之後出親都柒到仆街

佢好似都唔係踢過好多場

佢柒D定kabak 柒D
雖然kabak其實都未算十分差

咁你知Ben Davies咩料啦

靜到你

軒隊收埋皮
Ali 又心情重創

前四不保
歐聯唔似行得遠
真心冇得再期望啲咩

1001前阿叔個reply過300負皮我比台豬含

fake

助攻